iPhone 6S Plus 係apple store trade in 有幾多錢？

想換部新機可以幫補下

千幾

千頭定千尾左右？

Btw thanks

頭

唔該晒

衛訊 trade in iphoneX 256 gb有幾多錢？ 有啲想換xs max